★片！印度妻被指出軌 遭丈夫綁樹下鞭100下 圍觀冷血男乘機性侵

事發在本月10日，於印度北方邦布蘭德斯哈赫爾（Bulandshahr）的一條村莊， 25歲的人妻因懷疑有外遇，及與另一名男子同居，並計劃私奔，村內的長老團（Panchayati raj）決定容許她的丈夫向她鞭笞100下以作懲罰。

該名丈夫虐打妻子的片段在網上流傳，可見妻子的雙手被吊起綁在樹上，丈夫用皮帶用力地抽打她，妻子痛得尖叫，卻無法逃走，而大群男人則圍着大樹冷眼旁觀，無人上前阻止。據了解，女子期後失去知覺，更被幾名男子帶走侵犯，最後還警告她不要報警，否則會殺了她。

(片在 Link內最底)

老貓你真係好重口味

有冇人貼埋港男跪係到比條女打十二巴 做對比

無俾老公肢解/俾人先姦後殺 個女人應該要劏雞還神啦

再傳返去印度俾佢地睇下文明社會應該係咁

死左佢好過
以後都唔知點
強姦大國

咁家下係未會變
打，姦無限lopp

Loop

香港男人學下野啦

之前先報係企圖性侵 而家又變比人輪左
邊樣真